遲d鼠疫傳到黎香港會唔會話抗爭者染病痴左線要全部殺死

唔會 因為我地有帶口罩